有無人都成日覺得好孤獨覺得硬係差咁啲野咁

唔知點解由細到大都有一種好莫名嘅孤獨感
就算成班人一齊都好自己都會不停諗野總係好似覺得好孤單 會將自己抽離左個團體
所以成日不知不覺都會自己行左去 或者行左最頭最尾
另外就算同女朋友一齊都好 係埋一齊個時係的確會令我好投入 係唔會有個種孤獨 係會好暖心 唔知點講嘅感覺 總之就係有種令自己舒服嘅狀態
但當大家唔見面個時又會返返個種孤獨嘅感覺 可能無咁強烈 至少比宜家同佢分左手嘅我無咁強烈
同女朋友分左手第廿三日
佢已經過得十分快活充實
只少呢廿幾日以黎
佢嘅生日 聖誕 甚至除夕倒數
都有佢班姊妹 同學同佢一齊慶祝 一齊過
但係唯獨是得我自己一個放唔低
廿幾日之中 班兄弟要陪我吹水 陪我唱k
咩都有 我都知佢地想幫我
但係佢地都有自己圈子自己生活自己忙碌
講就講以前中學成班算係死黨
但大個左個個都識左好多好多嘅朋友
但自己就一個人
原本以為女朋友會係自己剩低嘅依靠
但係就連18年都過唔到
希望2018年所有感到孤單嘅人都會重新找到愛嘅感覺
不再孤單

我身邊有唔同既朋友 但無人可以比到男朋友比既安全感我。（散左了）
有種冇人真係將我睇得好重要既不安感
但又可以點 都係咁過日子⋯
好想比愛包圍住

我想自殺，但放唔底屋企人

好憎自己

我都係咁諗...
如果唔係父母在世我根本無生存嘅意義
雖然呢個念頭好剎那
但就一直都會郁啲就閃出黎

我好辛苦啦，我真係頂唔住了

我真係好辛苦，好想一了百了

係... 無人將自己睇得重要
又唔可以怪身邊嘅人
始終人地無義務當你男女朋友咁看待
就算朋友都只係盡左佢地可以做嘅責任
每日都係個種釋懷唔到嘅孤獨感中渡過

你又點解咁諗先
失左戀定點

巴打唔好亂諗野
雖然我都岩岩受完刺激而思緒好唔正常
但睇你點形容身邊既人都知你係善良既人
你一定會可以搵到陪伴到你既人架

你講果種孤獨我明
我都唔知點解自己同其他人唔同
唔可以外向啲 好輕鬆就識到好多朋友

好朋友都有新既朋友
唔可能每時每刻都陪到你
甚至可能會遺忘你
我唯一可以做既就係自己都努力搵新朋友
咁人地都咁賤視你
我真係唔想再咁低聲下氣

覺得做錯太多野，無論工作，愛情，愛情我太小朋友，唔識拍拖好似做親咩佢都會嬲，我知道有人會話唔好咁幼稚

有種講唔出既孤獨
我朋友都唔多個
去到邊都係自己一個
本來以為識左堆人會有咩改變
點知一離開個群體就唔會再有聯絡
就算同屋企人都好似少左講野咁以後既生活我諗都係自己返工收工
星期六日自己買外賣食飯

你地唔夾...

其實我都會唔開心，我有感情，會知自己錯，會喊會痛，睇過醫生話自己有抑鬱，但我喊敢話俾佢知

唔敢*

細字正評

唉，覺得生存係呢個世界有咩用

想搵人講但知道唔可以煩到人 搞搞下就冇哂朋友

上黎連登講就岩
佢地唔會咁好心機一直陪住你安慰你

會覺你煩，講嚟講去都係咁，之後就鬧你，最後唔理你

係就係
但係自己又會覺得為搵而搵
諗起呢啲見幾次面就斷交、不能深交嘅關係就想卻步
預期搵人同你嘻嘻哈哈過兩日
倒不如當無識過算

其實我係想佢有時間會陪我，wts我傾下，我真係好孤獨

嗯

寂寞是最無敵

但你重視既人識到好多會深交既人
除左咁做仲可以點

我都係咁諗
所以同女朋友分左手之後 我都只係同過一個朋友講啲detail野都講自己壓抑左好耐嘅說話
其他朋友係就係知我失戀但都唔敢過問
我自己又唔係好鍾意同人講內心野
所以後尾都選擇無同佢地講
因為覺得講得多佢地又可能會為自己擺時間陪我 或者唔好啲諗就會比人覺得煩

但唔敢真情流露比佢知 因為好驚受傷

你收檔啦

心情好激動，好難受真係，依家成個人係咁亂諗，我唔想再咁小朋友

樓主

你同對方嘈左交定點
如果只係覺得對自己做左嘅野唔滿足
咁其實就唔洗太介懷

有同感呀巴打 雖然唔係散 但每次大家走個時都會有種失落感 之後又好似得番自己一個咁

嘈左了，況且諗起一路以嚟既野，就好憎自己，覺得好寂寞，就算係正常既時候，都會突然想死，突然成個人好低落

只可以怪自已性格唔好

啲秘密收收埋埋
我真係好想好想搵到個人比我講哂出嚟
一個就夠了

假如未分手
宜家你應該首先想辦法補救個關係
始終自責係無補於事
要有實際行動先得
而你有抑鬱之類就點都要搵機會話佢聽
點都算為對方負責任
佢有權有責任去知道你嘅狀況

我都好想
尤其是呢排
個個都充實過日子嘅時候
自己想搵人又好似會煩親人同人地未必想知咁
又未必個個都信得過
之後又收返埋了
好想好想佢返返黎自己身邊
以前開心唔開心都會話比佢知

我咩都做唔到，佢嬲我做咩都冇用；我都好想補救返，我諗唔到我可以點，對唔住樓主，我知我煩

煩咩 大家訴下苦
我實質都幫唔到你啲咩
加油啦

摺埋一邊算 你要加油呀
去下旅行散心得唔得

死啦，我愈嚟愈神經質咁，好辛苦

試下搵d野做 令自己忙到連孤獨既感覺都冇哂
當你發現自己習慣繁忙之後應該唔會再感覺到孤獨
最多係得閒冇野做果陣有空虛感

有諗過
但約朋友又個個唔得閒
屋企人又要返工
之後都係算了

個心好似無左忽咁

係 雖然孤獨 但有朋友約又唔想出去

唔好咁諗呀 其實自己handle唔到就要同朋友講

無野做之後個股空虛感真係
我試過睇劇
睇得好投入覺得好正好緊張刺激
一完左返返現實個時即刻就醒返起所以唔開心同孤單嘅感覺

個心冇左忽4年了

佢地幫左我太多 只係自己唔肯醒覺

讀緊書定做緊野？

其實我都係因為咁而同女朋友分手
我指因為想佢陪我而同佢嘈
我承認自己係好有佔有欲好想佢一直係我身邊
但係到分開左先知無佢會比有佢難受好多好多倍
有早知就好好調整自己
唔好cool得佢太緊
如果唔係無左會更難受

得架喇，你入得黎即係代表你都好孤獨，唔緊要，有咩咪講囉

佔有慾係真，我放左好多好多了，可能係佢眼中唔夠，我只係見佢覆朋友多過覆我，我唔開心同佢講，可能又會嬲我，同佢講想佢覆多啲陪下我，但冇左件事，我就係試過同佢分開左1個月多啲，果時既感覺係好難受好難受，就係果次搞到抑鬱

每晚就只剩下自己一個面對無明孤寂

我又係...
我講唔開心佢又嬲我
我真嬲佢又話我發脾氣
但諗真個層 仲想行落去就要改
我真係寧願點改都好過同佢分開
所以比心機啦 真係想放棄個時起碼都叫盡左全力

佢果時同我講既說話令我好難受，好痛，我真係覺我存在係到就係錯

問題有呢個病既時候我唔敢講，講左又話我咩咩咩，我嬲會變左佢嬲，係想行落去就要改，改呀，3年，由到個on99既人改到依家咁，可能變化唔多，但至少我有一個朋友係睇得出我呢3年既變化，我覺得我改既野永遠改極改唔哂，改完呢樣到果樣。發脾氣話佢，佢話我咁同女朋友講粗口，之後又嬲

仲讀緊

我又係衰嬲得制講粗口
加油 你仲未分開仲有希望架！

咁對方move on成點？
有新戀情未

其實係佢每次散完之後又搵番我

不如諗吓

你唔死可以做咩

依家知錯又點，嬲都嬲左了，哄又哄唔到，至少知道自己係真心愛佢，人真係好神奇，感情可以令到你又愛又恨，可以令到你瘋狂

咁好仆街啵
你容忍到咩

諗唔到

我咁耐都冇move on過
新年快樂呀 我岩岩踏入2018

新年快樂
同男朋友係LD 定都係外國留學

我仲以為篇野我自己打嘅

same here

去緊旅行散心

由你出世嗰日起 有寂寞就有你

去旅行就咪鬼再諗啦

Hi 我改左名但唔重要
youre not alone

哈佬
瞓唔著好辛苦

我都係瞓唔著
你最近有冇冇咁孤獨？

無
反而近排出面個啲朋友post
睇完真係覺得朋友嘅定位好唔實在
話就話大家係朋友 大家都當大家係朋友
但始終就好似無人明自己個世界
好似得返自己嘅感覺仲越黎越犀利

你又咩事瞓唔著

...好玄
我呢排塞野比自己做 忙到冇時間去諗自己係咪孤單
好似治到標

可能因為飲左咖啡 本身太攰喇

我都想
Sem break緊仲有幾日所以我都係摺係屋企算

我諗開番sem就會好啲架喇
係屋企瞓下都好 唔洗諗點同人相處

唉
心情唔好就好易亂諗野
隔一兩日啲情緒又會返哂黎

我都放緊，好耐冇出過街

落緊雨，諗起幾個月前分手

荒謬的人生

...我都會咁 但我成日說服自己為因為就快黎m
控制唔到先咁
我諗過多一兩日會振作番？

我一個月前
以前有咩都會同佢傾但宜家佢已經唔係我身邊
本身自己都鍾意收收埋埋
有咩都會同佢分享
根本唔需要其他人
宜家佢走左就剩返自己
真係好唔開心
但又無人可以比我講種感覺

斷斷續續 我本身都諗住好快就無事唔諗
點知今日又黎

我都係
啲朋友又同女朋友出街有節目
有其他圈子嘅又自己有野玩
無人有義務理你
所以就得返自己啦又

到底情緒係唔係我地控制到 唉

頂 樓主 我地真係好似
我之前都好鍾意同自己講
無人有義務一直對你好 唉
咪唯有努力搵下仲肯對你好既人

唉 真係太看待ex太過理所當然
以前認定大家係一生一世
根本無預過會有失去個日
好想再可以同ex互相關心
對真心愛自己 肯放你第一 肯看重你嘅人嘅人真係要好好珍惜

我覺得 自己唔珍惜固然係衰
但始終會對離開既人失望
都冇信心會再搵到不離不棄既人lu...

一樣諗法...
但係人永遠唔到失去都唔知自己以往糟蹋左幾多機會幾多要去珍重嘅野
你話有無珍惜實有嘅
但宜家嘅我肯定會比以往嘅自己更加想去珍惜同愛佢
真係唔想再試呢種分開嘅滋味
如果有下一個人的話
真係要好好觀察同要時間先接受到

連幾時先遇到都唔知
我而家知衰 開始對身邊所有人好啲
唔想再試多次失去重要既野既滋味

幾個月好夜訓了，有時又頹
係呀，走咗，好似又得返自己一個

等開sem

巴打呢幾個星期有咩做
我自己就係咁搵電影搵劇搵綜藝黎睇

係呀我都係
平時又唔係social開 同佢都係因為相處耐先一齊到
宜家人越黎越大 根本好多都係hi bye friends
交唔到心又好難去同對方進一步相處

我都係，煲劇
咁夜仲唔訓呀

瞓唔到啦 天光啦都

無 啲人瞓哂

你有咩心事

其實每個人都總有單獨自處既時候
你平時唔發覺可能係因為思緒忙
但係時間一多左就容易醒起
問題係你點樣去看待姐
我就認為人類係注定孤獨
要搵一個可以完全依靠既話唔定只有自已
但咁樣係咪代表你所擁有既家人、朋友都係唔重視你？似乎又唔係，只不過係大家有冇嘗試去拉近關係，互相看顧既
你覺得好多識既朋友都係過客，不過否定人生必然有呢類人，但係你又有冇真誠咁去對待每一個相識既朋友？
如果你做到以上兩點，我覺得即使人生孤獨，亦可滿足

咁孤獨感就緊係人人都有
所謂真誠對待朋友
其實做啲朋友做得兄弟點會唔真誠
但係始終朋友呢個定位會有種隔膜
就算點真好都係唔會去到個種感覺
可能呢啲所謂知己 老死真係唔係人人會有
就同眾裡尋他一樣難

咁樣我覺係鑽緊牛角尖（無貶意）
講到尾只係想搵到自己既分身
從別人既口裏講出自己既思想

預期話講出自己思想
倒不如話會肯關心你 明白你 放你係好重要嘅位置
可能我自己本身同ex內心都係咁樣對大家
但一到我地分開我先真正體會到完來一直都係得佢一個咁對自己
因為身邊啲朋友都有自己要花心機愛嘅人
所以先至更加加強自己本身個種愁善感

唉 我都唔知而家果啲係hi bye定咩
但起碼keep到同佢地日日傾少少野
我諗要做到好似之前既人咁係無可能架喇
但好過無既 樓主都多啲搵下啲fd傾計？
如果量多 可能會唔會成日醒起質
1999但 重質既話一冇左就好想死

唉好難架
男仔邊個會同男仔密密斟咁基

又好似係
咁可能一齊踢下波打下機？
我都唔係好知

男仔係咁

成日凝住無人鐘意自己，朋友圈無咗自己都唔緊要
但其實人地跟本無咁諗

I know that feel..